[
    {
        "randomId": 432
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    }
]